[真。軍師] 劉業強重返警隊之後佢地真係勁咗十倍

今日啲防暴同埋速龍既戰術多變咗好多，而且剛天黑已經有好多義士被捕。

劉業強呢個人唔簡單 義士都需要啲真正既軍師，靠班冷氣軍師長篇大論死得

共軍加入左+道德底線再低左 警隊唔洗再守守則
就變到咁

今日防暴啲心態真係好似提升左，而家直頭好似班軍人咁

劉業強係共？

721

push

明顯入左武警/解放軍

點解

劉業強

尋日唔係笑人係垃圾咩?

係咪兩兄弟

係估唔到一日之間勁左咁多

人地都就退休應該無可能

隔離post有人真係打

link?

退休可以隨時extend, 777 肯就得

啲戰術好多變，聽講有警察混入人群

劉業x
濕鳩底，經歷係好夠，多技巧
各位心足再落黎打醒十二分精神！

如果佢用鬼依招
暫時不易正面衝突

屌成班武警都見唔到?

單係今日已經開始用間碟戰術，佢真係好恐怖